幾個美國政客都同時話stand with你地, 係唔係有所暗示?

會唔會提示你地放膽去做任何事, 例如向全球宣佈革命推翻個政權,或者宣佈獨立
無論你地做咩鳩野都會支持你地, 完全唔撚會動搖到美國戰線分毫

不過如果你地柒撚到叫200萬人出黎之後純粹提醒呢200萬人記得投票既話, 你覺得美國會比到咩feedback你地?

香港人就算去到外國都溝唔到女 原因相同

講到明可以上去飲咖啡，都懶係君子話太夜要訓覺

舉美國旗、港獨旗

美國旗啦，不過唔好送頭